防毒面罩款式問題

我有個防毒面罩，佢個過濾果舊野，係粉紅色圓形既。上面寫住3M 2091，及P100
但我見到好似多數人用果D，都係方形粉紅色既。
想問，對於過濾催淚氣體，兩者個分別係咪........圓形果款無咁好？方形粉紅色既較好？

我個面罩係6200款
我有1+6，即係只組成set D
咁應該再買2濾罐及5濾棉轉接蓋，就可以變成set B究極裝

我新手，請問2同5可去邊度買？我只知道國難五金，但佢地開鋪時間好似唔定。我諗五金鋪可以買到呢兩樣野？
- 2濾罐
- 5濾棉轉接蓋

502蓋應該好難搵

60926 就Amazon 大把

求指救！
我估計後日1月1號要用！

下？要上網買咁刁轉？

急要既去五金鋪問下啦
可以去新填地街

噢，新填地街既五金鋪可能有